We dachten dat dit een gelukkig moment, aangezien zij beiden in een staat van lasciviousness; tikken op de partitie en praat net voldoende duidelijk kan worden gehoord, ik zei- "You have been na ons voorbeeld, en zo bronstig als we zijn, laten wij samen feesten en exchange partners.
Ik ben er zeker van dat u moet twee wenselijke personen en u vindt ons wetenswaardigheden.
Het zal een nieuwigheid spannend en zal leiden of niet, het kan voor een nadere kennismaking of gewoon een kortstondige caprice.
Wat zeg je?"
een pauze en fluisteren werd gevolgd door- _"Eh!
Bien, nous acceptons.
"_ "Kom bij ons, want ik ben half undressed," riep de meneer.
Wij roos en ging ze zelfs in bijbelse zin.
Mijn lichte peep had me een idee van twee knappe personen, maar een volledige weergave bleek te zijn.
Hij bleef nog tot het gevest van achter.
